Gliederung
==========

1. Einleitung
2. Mathematische Prinzipien
3. Anwendung dieser Prinzipien
4. Erklärung / Vorstellung des Programms
	1. Funktionsweise des abstrakten Teils
	2. Erweiterung auf unsere Anwendung / Anpassung des Programms
	3. Anwendung des Programms

Zeitplan
--------
1. J: Anwendungen von mehrdimensionalen KS, Kapitel 2 skizzieren L+R: Einarbeitung in Haskell J+L+R: Einleitung | ca. 3 Wochen 
2. J+L+R: Umsetzung des Programms, damit verbunden auch Schreiben der weiteren Kapitel (2 vollständig, 3 hauptsächlich, 4 skizziert) | ca. 5 Wochen
	1. - Kern des Programms umsetzen | ca. 2 Wochen
	   - Anwendung des Programm umsetzen | ca. 3 Wochen
	2. - 2 skizzieren | ca. 1 Woche
	   - 3 skizzieren | ca. 1 Woche
	   - 4 skizzieren | ca. 2 Wochen
	3. - 2 überarbeiten | ca. 1 Woche
	   - 3 überarbeiten | ca. 1 Woche
3. J+L+R: Daten sammeln, die das Programm braucht | ca. 4 Wochen
4. J+L+R: Fertigstellung der Seminarfacharbeit (Kapitel überarbeiten) | ca. 4 Wochen
5. J+L+R: Überarbeitung der Seminarfacharbeit | restliche Zeit, 6 Wochen?